點解大摩玩股票咁勁都走去做練馬師

🤔

你唔發覺有跑馬嘅時間都係收咗市 佢無野做所以撚下馬仔